{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69514&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주비자숲길15펜션"
    },
    "text": "千年の森ビザ林の入口に位置するペンションで、旅行のための宿泊施設としても最適です。 周辺にはダランシオルムやヨンヌニオルムなど葦とパノラマ全景が見られる素敵な観光地があり、豊かな空気のため山林浴を楽しむことができます。 周辺には平垈里海水浴場と萬丈窟もあって観光を楽しむのに最適です。 ペンションの入室時間は6時であり、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室内では禁煙です。 アメニティとしてはタオルを1パック当たり2枚ご提供しております。 ペンションでは食堂も運営しており、バーベキュー施設はレンタルが可能で、利用時間は6時から22時までです。 ただテントが設置されていて大雨が降る場合には利用が制限されることがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者がいない未成年者の場合は退室と払い戻しはできません。 客室利用の際には紛失や毀損に対する責任があり、火災危険物質の使用は厳格に禁止されています。 最終的に、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、客室料金は繁忙期には変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は6時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内での駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは客室内での駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "アメニティとしてタオルは提供されますか？",
            "answer": "はい、アメニティとしてタオルを1パック当たり2枚ご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションには食堂がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には食堂もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はレンタルが可能で、利用時間は6時から22時までです。ただテントが設置されていて大雨が降る場合には利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでの最大人数を超過した場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、保護者がいない未成年者の場合は退室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際、紛失や毀損に対する責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室利用の際には紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は厳格に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "最終的に、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金に繁忙期の変動はありますか？",
            "answer": "はい、客室料金は繁忙期には変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 547
    }
}